警察係隨便開槍 香港人要合作一次

真正罷工搞撚大佢

推

今日見到一車車港豬返工 心都灰埋